\begin{song}[remember-chords]{title={Julija}, band={Aleksander Mežek}}

\begin{kitica}
C            Em          Am G  C 	Em 	Am G F \\
Razpušĉeni lasje, skrit obraz med dlanmi \\
C          Dm 	Am 	B 	G \\
Nežna kakor cvet, kot da komaj šestnajst let ji je  \\
C 	Dm          F       G 	C \\
Julija objokana, ni ti treba skrivati solza \\
D          F          G 	C \\
Solze so kot biseri, boleĉina jih rodi \\
C          Em 	AmGC      Em       Am G F \\
Ustne nežno drhte, šepetajo ime \\
C      Dm 	Am     B 	G \\
Razoĉaranje kakor pelin zagreni srce \\
Julija objokana, tudi zate zraste vrtnica  \\
C 	D      Em 	F 	B 	G \\
Julija o Julija pusti boleĉini, da izlije se do dna  \\
Julija objokana, ni ti treba skrivati solza  \\
Solze so kot biseri, boleĉina jih rodi 	2x
\end{kitica}

\end{song}
